《咒術回戰》將復刻《鬼滅之刃》的奇跡？漫畫直接屠榜包攬前排

相信不少網友都還記得上季度大火的人氣動畫《咒術回戰》。

《咒術回戰》改編自日本漫畫家芥見下下在《周刊少年Jump》上連載的少年漫畫，主要講述超人高中生虎杖悠仁在一次意外中被牽扯進咒術師以及咒物的世界，為了幫助別人實現自己的價值而成為咒術師並不斷變強的故事。

畢竟在《周刊少年JUMP》上連載的人氣作品，在去年10月份實現動畫化的時候就收獲了大量人氣，無論是日本本土還是國內都擁有非常多的粉絲，連帶著原作漫畫的銷量也是往上翻了10倍不止。

那麼是否有網友關心《咒術回戰》的漫畫銷量呢？

近日，有日本電視台報道了關於《咒術回戰》的O榜漫畫銷量，能夠看到的是O榜前15名的漫畫全部都是《咒術回戰》，要知道《咒術回戰》這部漫畫才出15卷，基本上可以確定的是這波是直接屠榜包攬前排了。

上一個能夠做到這種程度的漫畫作品也就《鬼滅之刃》吧。

不過不可否認的是，無論是《鬼滅之刃》還是《咒術回戰》，其原本漫畫就非常好看，在質量本身過硬的情況下加上動畫化的加成，能夠獲得這樣的成績也是理所當然的吧。

順便說一句現在《咒術回戰》TV動畫還未曾完結，如今的進度基本上才等同於《鬼滅之刃》的剛火起來的那時候（也就是那田蜘蛛山篇），後續劇情是京都姐妹校交流會團體戰篇，依舊是不少粉絲以及網友們非常期待的劇情，估計後續人氣以及漫畫的銷量還能夠網上漲一漲。

至於能夠漲到什麼程度還不好說，還有粉絲說要超越鬼滅什麼的，雖然說也不是沒有機會（畢竟《鬼滅》已經沒有新卷了），但依舊有點困難，畢竟很難保證動畫完結之後還保持這麼高熱度，尤其是下半年估計《電鋸人》動畫化要出來了，它的話題以及熱度應該是會蓋過《咒術回戰》這部作品，作為兩部作品的粉絲很難比較這兩部作品，漫畫銷量誰勝誰負還很難說。

至於《鬼滅》那邊就沒什麼好說的了，自從‘本體’完結之後雖然出了不少番外漫畫以及小說，比如說風柱外傳、炎柱外傳、水柱外傳什麼的，最能打的炎柱也就跟一般漫畫差不多的‘戰鬥力’，根本沒辦法重新帶火《鬼滅》的相關話題，去年的年霸估計就再此終結。

鬼滅世界第一

垃撚圾

咒術好過鬼滅好撚多
故事好19倍

Rip 咒術
又要比連登仔好似反鬼滅咁反

咒衝皇道加黑暗混合
鬼滅唔靠房畫真係一般料

good

咒術劇情好睇過鬼滅
不過咒術人設d樣好普通

鬼滅熱潮

咒術啲劇情好亂喎
好似真人喱啲睇落咁重要嘅角色結果都係boss嘅exp包

其實點解中文啲單行本慢咁多，都唔係好多頁要翻譯姐

鬼滅角色做得好過咒術，好難爬到頭

咁捧法 之後一定大把人飛住睇就開post屌

等睇連登仔反咒術

逢紅必反，逢反必紅

好快就會話佢左抄右抄

垃圾
抄火影
火影世界第一

人設都係個個角色都好個性

尤其係鍾意虎仔同55555

普你老母個個角色嘅樣都好正

火影咪又係抄

已經有人反緊啦

咪將鬼滅同咒術比
鬼滅跟風撚已經唔記得劇情了

都唔撚知佢畫乜
練下畫畫先好出黎柒

抄naruto
劇情亂到仆街
啲術式睇唔明，又反轉術式又術式反轉
應該大概都係屌哩幾樣

電鋸人排緊隊上位

可能你要練吓對眼睇嘢先好出嚟柒？